有冇人同我討論下渣哥

如果謝哥當年冇洗腳，渣哥唔係諗住炒水晶宮刷得失球，渣哥應該可以帶利記提早重奪

羅渣士是我最想留住的幸運

你個bot咁癲

咩歌

唔計政見 佢D野都賣得幾貴

N賓成日同我一齊出去唱熱血公民改歌
米屈

講緊羅渣哥

榮光都唔識
你大陸人？

渣哥屌打達哥

熱狗 spin

渣哥條撚樣係龍門玩野 連自己都割埋

成場比佢攬炒 都唔知勾結左巴西外國勢力

渣哥學普哥咁買龍門
一早嬴左啦

黃洋達？

米佬撚有玩野

邊個普哥

阿迪達

好高個普哥囉

我以為普折天哥